好多呀伯搭巴士，好鍾意坐係女仔隔離

明明好多空位

D啊叔心諗比咗錢唔係唔坐下話？

有咩問題 係你毒撚先唔敢坐姐

素吓d 香水

有膽色

好似d 毒撚有色無膽咩

專登坐落去
索吓陣香味

著背心熱褲就仲正
感受吓白滑肌膚

呢樣真 佢地專揀
所以依家我少睇男女
首要揀坐邊係睇邊個瘦
坐得舒服最重要

係囉有咩問題，男人係咸濕架啦，唔同坐你條毒撚隔離咩